Thugs in Chai Wan beating people up

Send people!

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

咩事

around the youth plaza and the new jade plaza beidhe